<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Homes on IdGenero</title><link>https://idgenero.github.io/home/</link><description>Recent content in Homes on IdGenero</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>pt-br</language><atom:link href="https://idgenero.github.io/home/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://idgenero.github.io/home/idgenero/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://idgenero.github.io/home/idgenero/</guid><description>Identidade de gênero e a cisnormatividade Quando um bebê nasce, ou mesmo durante a gestação, o profissional identifica, por meio da genitália se é um menino ou uma menina. Isso é comum, o problema é o que ocorre depois.
Quando um bebê nasce, ou mesmo durante a gestação, o profissional identifica, por meio da genitália se é um menino ou uma menina. Isso é comum, o problema é o que ocorre depois.</description></item><item><title/><link>https://idgenero.github.io/home/transsex/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://idgenero.github.io/home/transsex/</guid><description>O que é transexualidade? A Transexualidade é uma das diversas possibilidades de identidade de gênero. Quando falamos em transexualidade, falamos sobre pessoas que biologicamente nasceram com caracteres físicos relacionados a um gênero, mas se sentem e se compreendem no outro gênero.
Desta forma, quando falamos de uma pessoa que nasceu biologicamente homem mas se identifica como mulher; Seguindo o mesmo raciocínio, um homem transexual nasceu biologicamente do sexo feminino e se identifica como homem.</description></item><item><title/><link>https://idgenero.github.io/home/orientacao/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://idgenero.github.io/home/orientacao/</guid><description>Orientação sexual e heteronormatividade A orientação sexual é definida de acordo com o gênero que a pessoa se identifica e por qual gênero essa pessoa sente atração sexual e cria laços românticos.
Clique na seta ou deslize para baixo para saber mais sobre! 🔽 Heterossexual Tem atração por alguém de outro gênero;
Homossexual Tem atração pelo mesmo gênero;
Bissexual Tem atração por ambos os gêneros;
Assexual Ausência de desejo sexual por qualquer gênero.</description></item><item><title/><link>https://idgenero.github.io/home/heteronormatividade/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://idgenero.github.io/home/heteronormatividade/</guid><description>Heteronormatividade É chamada de heteronormatividade a maneira compulsória que a sociedade define, e até pressiona, que todos se relacionem afetivamente com o gênero oposto. Quando isso não ocorre, a pessoa começa a sofrer discriminações, violências psicológicas e físicas e se torna alvo de diversos preconceitos.</description></item><item><title/><link>https://idgenero.github.io/home/orientacao-identidade/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://idgenero.github.io/home/orientacao-identidade/</guid><description>A diferença entre orientação sexual e identidade de gênero Como você viu, os conceitos são diferentes. Isso significa que uma pessoa pode ser transgênero (transexual ou travesti) e ser heterossexual, homossexual, bissexual etc. Então, agora você entende por que isso acontece.</description></item><item><title/><link>https://idgenero.github.io/home/end/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://idgenero.github.io/home/end/</guid><description>Compartilhe! Compartilhe este site com outras pessoas e ajude a espalhar informações para combatermos juntos o preconceito e promovermos o respeito à diversidade!</description></item></channel></rss>